頭先發現隔離屋藍屍食泰國海南雞飯，老衲打算舉報佢

海南是屬於中國的

主人同意

順手舉報埋間餐廳

老連都同意